點解馬斯克會無啦啦去咗搞電動車

馬斯克唔係搞共產主義㗎咩重同菲比斯一齊玩美股

TSM又會打機打到上市

SPI賣書包又賣到咁高市值

玩膠師

師兄你真係好幽默

馬克師

到底
有馬克斯冇窮人
定係
有馬斯克冇窮人

佢唔係召喚王來??
同緊赤龍打緊巴扎治??

上市集資
我真係唔睇好電動車.
1. 全世界入油價咁平. 點解要轉電動車?
2. 外國大城市去大城市的公路. 只有加油站. 邊到有得比你充電?
3. 充滿架車的電. 隨時要2小時.最ON9係依樣野

你咁多point又有咩用
你睇下成條街都係 tesla

你真係唔識

認真 而家swappable嘅電真係可行方案嚟
未可以做大舊電之前 應該諗吓點出粒swappable嘅電先

台灣啲gogoro真係好撚正 路過換粒電就走得唔洗好似tsla咁鳩等個幾鐘

馬克斯

馬生佢之前整左個電子支付 姐係pay pal 賺咗好多錢 其實佢而家係研發緊嚿電

果個叫馬克斯

超級差電站淨係要20分鐘

整車只係副業 佢大把錢

馬斯克主藝

同菲比斯玩美股果個叫做馬克思，馬斯克係發明共產主義嘅古人。

佢係講馬克斯

有jacqueline冇暗瘡

美國咪一樣生產緊頁岩油
仲有中東國家無石油出產 咁佢地就仆街了 又打仗

香港咁細梗係啦
不過你渣完返自己屋苑停車場要充電喎
你屋苑停車場無得充就gg了

where?

連登愛抖音

你傻架? 冇野做

你唔係好清楚咩叫高

屌，馬加拉效應

1. 各國政府開始定時間表淘汰油車
2,3 有supercharger, 而且自已車位可以裝充電嘅話比入油更方便.

成功唔一定係Tesla , 但電動車必定係未來

之前唔係踢曼聯咩

火力十足，整電池一流

俾錢唔係阿哥，係安格斯

又排啦
石油咁平都唔用 用電黎做乜？

利申：反對環保

NIO

好亂呀

馬斯克 係 Vincent Marks? 佢好似不嬲都搞緊電單車

成世人無打過一次工，咪同現代極左馬克思主義者一樣

車主角度而言，充電免費，入油要錢；
油價會波動；各國政府支持逐漸淘汰石油

馬斯克係搞共產
電動車係馬克斯
裸泳係菲比斯
炒股嗰個係奧比斯

邊個朝代

馬斯克呀...